嗚 生智齒真係好撚痛

有無人有經驗
點樣先可以唔會再痛到醒

我生左三隻
係個排覺得牙肉腫腫地

我真係唔想剝
好想食野

我係腫到郁到嘴角都痛

剝又麻煩
唔剝仲麻煩

剝啦 唔剝清潔又做得唔好既話蛀左痛到你仆街 我屋企人之前生左都唔知一痛就係蛀左 巴打小心

未蛀前已經全部剝哂